HI 淡友 （1297）

星期一開始展開五日跌浪

等 一堆千跌的大話

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

Q熊過
下星期數錢

gel定先

有D 驚大法

因為我無買所以先驚

下星期千跌

590入 怕乜

現貨高咁多咩料呀

又靚位

跌唔返落去
企到咁穩牛過冇死

啱啱發現奈奈講完後成交暴增三十倍

扯上DH收市

傻既都知托住唔比跌

set 264 +1 先

唔好同門自傷殘殺

On9 下星期一收33484

不要玩膠

今日打和啦 super

今日有100 點可以豬

33485! 多你一點!!

隻野係冇人玩定點
每日一仙上落

牛過左夜

認真囉 夾臭你班廢淡

miki 爆未

斬柒班淡雞

大法又然
無我就會升

30點了

淡雞 喊未？

呢d 辛苦野等我來

玩全日都唔夠大法黎

做牛真係好
日日有大法加持是但買都贏

吉過先

Fly miki fly
30000 呀屌

真係尾市要走一走MIKI 慣性4點就扯

個莊有強逼症，上市咁耐都要佢企定招股價

轉錢過去炒miki姐
今日插水啦

腳b買左咩

每日大法又贏

1萬變30萬 都係低成交啦
每日最少300萬左右就差唔多

咁算啦 仲諗住陪下你

陪我錢OK

棍上緊

Molamola

MIKI真係收市先升

大法真係不可對抗

日日追真係贏到開巷

4點前無大彈過... 安慰自己彈一彈好正常

但前日失效

qq sing 左15 蚊

1300 億都成交少? 算正常偏高啦

決定開個IG 入錢
華爾街 熊市期權 at 29XXX
21年08月
有冇手腳支持

亂入的PUT 忽已升了
場邊一聲鳩叫
屌你 邊個射我

即時入返錢落信用卡就無問題
ig 係方便既

仲put既人係咪應該要去驗下腦

大法真係冇得輸
今個人未試過失效

入了的call 忽已升了

淡雞理應悔改

啱呀 on99

有一種使命感

有$5000 credit 夠推

係反社會人格

心腸唔好註定會受到制裁

我睇the big short 啟發

下星期一再上黎打你個小嘴巴

等 一畜永未來的熊
等 一堆千跌的大話

首領打佢雞巴唔該

下星期到熊軍制裁傻牛

你講親都係比人反back返個臭嘴

差52 點

反車啦

打我小嘴巴同大雞巴啦笨

GAY

我屌埋你個臭屎眼

幾時千跌呀

今晚千升

都市傳說黎
等世界末日果日啦
不過你都享用唔到了

淡雞玩完

日日都升 咪好快上四幻典

三幻

日日都升？禾吊梨老木

30000先，唔貪心

所以都係個句，無人知道個市點走

細細地玩下0.5澳/點， 都可以坐到1800 點

都好明顯啦下話, 而家連穿260都無能力, 未來只會一路向上屌屌到30000點

究竟三幻係指港女定美女

33484

DJI 40000
HSI 33484

港女3萬, 美女4萬

淡太多根本只會升
閪冧不來如牛好奈

272 gogogo

輸剩5000$ 買咩好

入put個個又會睇升
如牛軍攞哂彩

今朝睇又294 ,而家都係294

聖誕睇都係294

294000

願明天 能閪冧又再斬牛

願明天
能不再為市糾纏
明白止不了
價亦離開很遠

熊你不歡喜我 迫我入了call

31294

佢老母奶野 無十個需追數

喂！大家自己人！

就算收聲返工 股市災難未完

就算花光積蓄 收市衝去入熊
最後熊亦會收皮

自己人呀！自己人呀！

啱音
接呢個

今朝都有-1 不過驚大法同miki反彈

船太重

哇 MIKI 今日唔棍落咁濕鳩既? 尋日大大棍

你地走先，我一個人坐就得

今日真千升
第一站30000點

牛dji

我賣腎坐
屌話時話我都賣左好多個腎

斬左大半dji先黎升

你上船講聲

會唔會係咁…
atmx期貨26號開始 而家雛妓隻隻都洗到咁上下…
政府而家又儲緊氣放哂風吹第四波肺炎出來之後再玩限聚令
而呢個就係大跌市既黑天鵝血洗舊經濟股
之後順勢atmx期權再炒多轉雛妓

大法又然 玩撚

唔駛諗得咁複雜, 舊經濟跌就ATMX升, ATMX跌就舊經濟升, 呢個已經成為左常態黎咁玩法的話個市點會跌

有老味下個月開多張專FOR 大法

明知贏硬，都唔call , 係咪犯賤

垃圾港女橫行左9個交易日

rich

邊夠你RICH 就賺夠半張細期

腳b深不見底

夠鐘食藥了

乞返黎

低調

邊夠你RICH 就賺夠半個首期

我不怕 死心不息put你
烹煮討好的牛雜
不惜更改價格都想買入你

咁要開十張大期先夠做

叫屋企人按樓ALL IN 十張大期用大法

大法值搏咁高 值呀！

Miki又升 勁到 今次破硬3萬

夠鐘死心了

睇下MIKI 做乜柒尋日唔見咁DLLM 知我無買大法呀

你諗下好似尋晚咁夜期插百鳩幾點轉頭都可以抽上去綠燈就知大法根本無得輸有信念就得

斬左半姐 仲有倉

收手啦 反手

話口未完又食糊啦醉B

奈奈已入場

仆街比多4 點黎la

仆街了想落船

call?

你買乜

唔好call呀屌

我買贏

廢淡玩完了

襯而家仲係升得30點唔夠, 仲有水位等今晚爆上去執下

熊定牛贏

按樓可以入廿張大期

奈奈贏

哎吔冇得含撚tim

唔好搞淡友ok ?

仆你個街

ching即刻ger 埋黎
高追顯得低能何以話我做錯分析那K

正路係咪頭先要買miki call 對沖

我有
左右開弓

好想喊 無左幾百點

對牛軍好失望

幾百姐 轉頭夾多你幾百

我果3舊仇仲未報

Call put做晒
你教我點輸？

有膽坐無膽贏

總之行大單邊就得

密密食啦

無左500點了 越望越傷心

信念，老散思維，呢d 無得教

食70 點算

WHY 有本驚閪 我估你等265 反手

賺夠了

其實好友真係joke黎，升得少少就出哂黎
唔睇下今日柒到26550都企唔穩6落3

知足常樂
好驚奈b call 左

廢淡joke都稱得上

Dji差唔多了

留返俾人賺

PUT得叫我唔貪我拎3舊
指定MIKI 身上

屌你

30000先put

牛熊亂平實太笨
明明知Strong hold多一秒
會有更高處股價

廢joke好友推唔到上3萬

下一句一定係
我說過要你快樂！

多謝你寶貴意見

點睇

好多由250 渣上黎，睇住你地黎笑

仆街了我feel到今晚會有大鑊野發生今次玩撚完了

次次同佢同船都

夠疆就put

呢個咪傻好lor,睇住個市跌，自己套返D profit 出黎，重點係成日以為個市會繼續升
可憐呀

傻淡未一樣 跌完升返哂

而家+3鳩等咁耐都上唔到268

千升係咪大鑊野

仲記得佢240 gel 到上天

最近贏緊既一定係淡友
淡友食哂跌落黎呢一下
咁勁就唔會今日265 6落3啦
回頭是岸 好友或者曾經風光 但大勢已去

估撚到

點樣傻好法，而家仲係5個月高位你中間邊個位入市都贏

唉

最傻係個市回調了轉勢了
仍在看好 望個市仲會破頂
眼白白倒返自己profit出黎
好傻 真係好傻

裸泳？？？

難分真與假

好靚

今晚反向火箭

轉勢again?

熊軍轉世

反轉再反轉
勢頭1000 點內

Change the trend

熊市已完
change my mood

咁快豬到要jump了

Change the size

挽留

30000

屌你唔係沽左咩

都話做兩邊

佢買左新車走去遊車河影下靚相咋
D有錢人係特別多情緒既

反轉再反轉，勢已轉左幾十轉

無病呻吟

係咁升唷

仲有玩吓啲一手牛熊 而家連一手熊都打埋
安心玩demo....然後等見破產官

265 大法又羊

日市真係睇來冇用 下下都係夜期

陪緊你陪緊你

科技指數期貨上線law
三萬六蚊接金
廿三號就有得買啦

細期呢

唔知呀，啱啱先睇到

今日好塞車

澳門好似日日都塞㗎喎
之前疫情未爆隔日過去

同感

奈奈可能平時唔出街
唔揸車更唔會行呢條路
所以唔知 D幸福女人係咁

miki 就轉燈

demo又羊

日日出街
日日有車車搭

基本

今日個天好靚
估唔到澳門同香港個天都係一樣色

咁都估唔到

大法又羊？？？
淡友又做雞？？？
太陽又從東方升起？？？

托L住

好串
有仔仔渣車係威威

都係你醉b有信念

反埋手賺盡佢

我悔改

點知隔個海都係同色喎

重新睇多次棋靈王
細個斷斷續續咁睇 tvb 播左又無重播
見有人開post 想睇返

熊b死了
熊b又死了
熊b再死了
熊b又再死了

死極都仲有

未到266依然有險可守

買咩呀 除左買贏買win 買勝

等贏左先出黎gel

升撚到

又升

轉細日

走呀熊軍 總有機會走

升極都係呢個位

如我知錯可否買牛最初

升到3幻

綠色唷

再淡都自high 過

星期一打靶我怎可

牛gel

你 太重磅使我熊軍沉得到

熊軍麻煩出黎講兩句

講遺言?

今晚大法信徒大勝

仲有兩日 去食餐好算

我join 左就唔會勝到

牛要牛得多

諗緊點樣行路去ifc 路費都冇了

唔好咁啦，黎緊兩日係傻淡成個星期最開心既日子，比佢地休息下再bin

我有野講，好友襯仲有小小價，好走啦
平得就平苦口婆心為你地好

put緊dji好驚佢再爆上

人生太短買牛買更大

點解要虐待自己

唔怕，就黎轉勢，頂住先

我都想 但唔敢個勢好猛

牛熊3:7

29425put

勁wo

咁快出

係wo 大芋其實係咪實時即時睇到牛熊張數

點呀你地

等開巿

係

吉倉1身輕

有呀 不過hedge住咗

咁都好呀，升又贏跌又贏，1直唔解1直贏

應唔應該hold put

熊軍記得補倉

轉勢升

nq 企穩左幻二

9估咁多熊喺到 就算喺轉勢都會向上扯一轉先
淡友睇路

你少擔心，淡友都傻唔曬，左右開弓，邊張賺就食邊張

搞到我平手走左

ching 未來人

插緊啦做咩走

因為佢講完之後真係反彈左

信念呢

信念唔夠，應該點train我成日都係咁出事

兩邊都得番四千幾張?

尋日明明仲有15000 張
兩邊大戶都散水

扑暈自己一個禮拜後再開app

咁近都買cls

見到兩邊都走好多

400 以上諗左好耐都無上車

有SL Target咪由佢

仆街啦咁近唔屌淡屌邊個

即係set200點由佢坐？

係呀

兩邊都減

岩岩彈到29420我驚呀

D人唔玩牛熊啦, 咁多都走晒貨既

thx,睇岩位，再試先

牛熊都跌

會唔會有到期回收

橫咗咁耐兩邊都唔玩
但近熊仲喺肥

雙殺二千點ready

轉玩科指牛熊大波波

牛軍有無咁驚死呀, 重貨去晒24X

大家都睇唔透開邊邊索性唔玩
睇來星期一開波有方向了

25600 +300
25800 +70
26000 +168
26200 +385
26400 +221

升

又一棍

今晚29900

好似無郁過喔
我去游車河個陣都係26500

威啦有車

TA睇超買嘅 但真係睇唔透
今年一月都扯咗成個月先落

星期一開估

樓豬個名幾時先成真

有冇人沽空BILI

29999

美股撚起身啦

MIKI又阿婆市

今晚30001

千升

1 點送俾大芋當帛金

比帛金 數百萬當係瑞銀

cls,棍升棍落

唔敢郁

29999打和啦 super

定put 港女算，但好多熊，驚星期一一開市爆上唔知幾多點

美國龍市

妹緊喎

靜

港女好硬

留名今晚美國跌500+

反向火箭

今晚早啲訓
聽朝睇結果

Hello最坦白自信既淡友上水啦

夜期硬到

屌爆佢

屌爆班傻淡

坐下啦，一日唔斬仲有機

港女個款似跟升唔跟跌

當空軍遇上風
錢都被捲走起舞

可能想夜期推上 星期一現貨高開U殺熊

咁細力 得唔得架

直頭千跌都唔會郁一下

ff 下好la 今日唔跌冇得跌

咪係
做淡係雞係公廁啊

Change my mind

期貨成交少到唔正常

係wor,美股開市前後竟然差唔多

平時過萬最少

星期五去happy hour 好正常姐

can u hear bear bear cry

張數加牛熊少到發生咩事

9月跌足一個月要重臨

跌@我 thx

唔想過weekend lo

呢個weekend點解唔想過既

大芋收到風添

噢～ifc請問怎麼走

以家睇牛熊個數又多返，唔係4千幾啦

升個幾十點 驚閪咩
正常夜期呢個時間已經升緊過百點
證明市底弱呀

夜期同牛熊都縮好多
收到風星期六日要打仗啊?

唔通牛熊都有夜市?

267肥到

咩位put 呀

Miki越跌港女越升

升返啲星期一先有得跌

收市再算

做乜鬼仲企咁高
想高開殺完再落？

baba

笑爆咀道指跌200點港女adr 升200點

又係尾市急插

SL26650?

267 gogogo!!

望住美市係咁跌IG係咁升淡友激到爆血管都似

淡友做雞日常
星期一大芋幫手自動止蝕

淡友未到SL都未輸！

老美如果又上返295，港女就再沖上275

蟈又爆過

路透報道，特朗普政府準備認定另外四間中國公司為受中國軍方支持公司，令受影響的中國企業增加至35間，將會限制美國投資者對企業進行投資。

吉倉過weekend

呢幾間應該勁野

QQ

恆指繼續gogogo

ATMX 岩岩好4間

日日磨下磨下咁
幾時大跌

唔使多
有QQ 巴巴就夠

有麵仔祝福9988
我就好放心了

巴巴美股升4%星期一想佢跌都難

巴巴係美國上市 無得唔比美國人投資

其他預托證券就

乖乖地等跌
解釋原因呢d粗重野跌之後才丸就會做

馬後炮才丸

遲咗了 你等真係穿290先做啦

港女喎同埋我熊軍嚟

Hsi

大爆發 熊軍有救

第四波 保就業又完 唔知會點

爆升囉唔係可以點

大爆發->利好科技股->ATX升->HSI 升->熊軍 bye bye

劇本 應該就係淡友期待既黑天鵝

越來越貼近劇本

肯定係其中之一

成班淡雞打晒j

唔打冇機會打喇
打靶就有份

好明顯成班熊皮牛

谷左成半個月 俾我地打兩日喇

大家睇星期一朝升定跌？

入左過夜牛

星期一準備好272未

熊b死了

IG

-34.8 就喊
星期一千升

Covid 又唔係第一日有 點會跌

停工停課啲人喺屋企炒股 多咗資金入市場
疫情利好科技股⋯
上面又有一大堆近熊⋯

升到三萬 我話嘅！

氣泡冇了,
國泰冇了

免檢加油
一巴巴打落去

未來人

好友！拉！

牛牛哈

OK
扯800 272開市
尾市倒跌-1000點254收

講跌講左成個星期
仲有熊軍未死咩

星期六唔準

竹巴係咪仲堅持熊緊

唔知
我剩係知牛軍gel得越黎越high
牛軍high high high
你一gel就會仆街

斬哂
過夜真係唔適合我
玩返即日交易
休養返一排先再加入戰場

但係港女真係好硬 周圍跌佢都係跌少少

佢肯跌咪算好最弊佢係升

要還架

上證 道期 納期
是旦一樣升 港女就會跟升
硬到痴線

穿左265 淡雞係咪贏左

星期一鞭臭你班淡雞嘴

265可以開put?
但星期一阿爺會唔會頂住？話晒都開個科技指數牛熊

可以，肯坐就會贏最多268一齊走
阿爺頂唔住啦，搞得掂自己先算啦
呢轉除左拜登贏，無其他野炒

我26650就SL la揸住隻26988熊好驚一下大棍打我靶

26988驚閪

打咗靶你幫我含撚10次

醉巴會幫你含到不要不要

錯失良gay, 下次請早

同船 我bottom call埋vix
準備好星期一上kfc 了

我開始Wfh了
全日DT

仆街la 又要爆升

武肺升 恒指升

牛軍諗好 星期一去邊到慶祝未

咁都唔跌我就認輸

下
阿爺落晒指令唔畀跌
要粉飾太平

武肺其實冇乜跌
上次都係美女拖累

ifs

武肺（牛三）

屌
攞一球買金鎗六十好過

人人派五千啊，全民脫貧，點跌

啲新移民一聽到有五千拎，無病都變有病啦，賤命一條，無病住劏房，有病政府養唔洗做再比五千你洗，你簡邊樣

應該會見到大量廢老聽日開始係垃圾桶執口罩

金槍六十好似仲有好多係手歷史馬王

賣有病口罩可能都係一條出口

啲廢老加新移民為左拎五千乜都做得出，有病比人包食包住起碼成個幾月，好過返工汁紙皮

大戶巴 我跳左船 頂唔順

來日東山再起

星期四 2分鐘抽升2百殺266熊 個下輸 十幾萬

你買咁近

穩陣過做淡友

本身隻熊賺緊緊幾萬 都已經斬倉
點知原來無斬哂 仲有一半貨無走到
返到黎先見未走 仲要被打靶

淡友做雞做足兩星期

買牛熊真心唔好貪一格排隊，直接一嘢放曬/買曬

真係收息馬黎買一萬，有千幾，回報率1x%

好過買5號仔
贏足兩年

係今場先1.1
上季最熱都1.6
好過買波

收曬步咁贏，下場又可以買

下場國際賽可能好分d

張29425put係29415走左

啟愛航海p

真心咩

大户用期油對沖，無得輸架
參考價值不大
利申：同路人

想問下點解個post 叫hi 淡友
見大家得閒，科普下

1137

以前有個人串人做淡係傻仔

事實真係傻仔

我要1500 點呀

等你帶領熊軍

@熊絲 未來人

唔想升 又唔想跌

疫情概念股有d咩 阿里？

唔好睇淡呀

日清

聽日國泰仲唔gap down

諗定聽日開市追

麵神走晒貨未先

驚閪咩
我有多餘錢嘅話 6.6個陣都想買

最近呢幾日專登返黎帶領我地

月尾

聽日開市all in熊 燈爆佢

我睇唔明條牛熊比點解熊柱條條粗到仆街都唔係82比

自膠 set錯區間

未開市就gel定 會唔會太快

股市只會不斷升架咋
唔好自欺欺人啦

會 聽日280

其實有無試過gel定先都贏？
利申：無見過

冇 穿268認豬

俾你地開心多一日咋

聽日點部署

買牛56809

268 無誤

快點上去啦 堆put要變廢紙啦

280指日可待

謝巴你到底係牛皮熊定熊皮牛

熊軍

熊軍今日可以gel定

因為唔gel定就無gel既機會

淡雞又贏 可以安心上路了

開市升150 全日高位 殺266
10點妹跌轉燈 100內
1點跌幅300
3點跌500

淡軍真係出黎柒

4點萬跌

夜期收5000

升返晒

明顯係真心熊，但瘋狂戴頭盔

嗰啲唔係戴頭盔
叫唔失得嘅大位
你個大位一失就唔應該睇淡
唔通由佢自己夾？

Time will tell

嗚呀又要開市喇好驚啊

我今日決定熊佢老母！

唔洗驚，積極返工對沖

睇定d先啦，現價唔建議入

睇返近牛熊比例 諗唔到有咩原因跌

又殺熊

熊gel

講左星期六日係傻淡最開心既時候，又唔把握時候射埋佢

26666
邪到

7500 唔洗怕，轉細日，可以計定贏到幾多錢
比d 掌聲先

跌未呀

穿26650 都要斬啦

又升咩

再拉高d 啦，無燃料

MIKI 咁樣低位扯

唔通十九號係巴巴轉勢日?

今日最少升返400點啦睇黎

友邦騰訊巴巴

280見

痴撚線嫁
會唔會咁假呀

+47.5
今日出科指期貨？

好似又係炒疫苗

再假d都有呀 可能之後會勁假700

假到無論

講真 上科指既要抽出恆指先啱 係咪咁話先

淡友表示想投降

傻仔先會買本身恆期都已經高風險

每日都係殺熊日

岩啦，一投降就跌，不變定律

牛軍又可以gel啦

無佢地gel 得咁衡，計會贏幾多錢

又要殺熊，28000見

慘叫日

個成交有啲怪

唔洗驚啊 大家

聽日仲要升旗二

尋日見到成堆負面消息又第四波又債務違約咁快就消化完啦

Qq 又去翻600

d被動基金焗住買

現貨升唔到期貨咁多期扯乜撚

跌返晒啦

700
599.5 死都冇600

一下就消化曬，洗同佢驚

穿頭破腳千跌之日

有冇熊軍想針

比哂位大家加put

去緊ifc

有

追貨啦，仲望

講個笑話 熊軍

轉頭你就知

10倍不死神熊

其實從來都無講過今日會跌市係呢度淡友打晒j之麻

針得

做淡不如去做雞啦

轉頭268又可以加熊
到272又可以再加熊
加到30000點都仲有新熊

一開之後插翻ok ?

26659.79

真呀

就快頂唔緊

仲要比定掌聲自己

26680put左

極度懷疑奈b put 左

早晨

又夾

靚到

一陣就倒跌啦

有排升

靜雞雞出手

有冇水

睇少兩日QQ又上番600

成個星期咁睇ok ?

回返血又扣返血

上盤上盤

唔知仲有冇命睇

好彩最後冇熊過

劍指二幻八

LUNCH TIME 約1點半IFC 天台等OK?

dllm

今日倒跌收市我直播食屎呀

排緊隊

都話熊太多 實會向上扯 咁早做淡做乜
跌勢都未到

lunch time先去 排到天黑都未到你

港女4個裂口了
幾時爆

lm

傻淡死晒個陣

又係你

朝早要做野
做埋野先去針之前有D 交帶

我屌 真係奈B

點解要黑心做淡

扮咩...明明話吉

已止shit bye

磨咁多日終於突破左，99%信心今日會升到收市

又買番

法則肥仔啦

今朝買邊洗輸

call啦屌

心地好差，已經叫佢唔好做淡

267頂住。。。。。。

Lunch time 去，應該排到過對面海

26600食左算

哇哇哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!無錢買多張屌

會有報應

準時巨棍落

26580 +1

大法

你put左?

高開急回(引熊) 呀婆都識玩

得5分鐘俾淡友悔改上牛車好好把握啦

頂住呀

咩大法

上星期...

嗚呀，走左 唔好跌

C fu

又賺...

一開升幅冇咗一半

諗緊有機會輸100點止唔止SHIT

等10點後先再睇

唔會買得到熊

屌你咪call 呀 警告你

股災未

牛仔少少都食咗先

可以入牛入call

屌米

轉燈呀DLLM

咁岩見到你有put所以驚到走左

說好的千跌呢

2萬7未

法則成日咁早走.....

仆街

咁高位驚閪...SET 100點止SHIT 唉

投降未 知我咩料啦

做咩反手唉 就到家鄉了

都好過止shit...

夠信念咪得

千跌未

叻仔

點知奈b 走put 姐

唔係咁快轉燈吖嘛

佢依家call添呀

磨返264 啦仆街唔該

傻淡傻熊可摸耳收爺先牙
梨吊梨地牙

set好cam未

好精彩
究竟大戶265道牆起咗幾多貨

好彩未走隻熊
唔該俾d力今日千跌

夾傻淡既操作
10點千升

原來牛軍先係笑話

儲夠lixxxxxxx未

DKLM 咁樣殺熊
好彩唔玩牛熊 唔係仇都報唔到
ON9

止蝕撚

國泰瀨屎

淡友收爹先啦

成份股黎架咩

未到10點都唔知牛軍定熊軍係笑話

1137 升唔起嘅

嘴仔好痕呀！好想GＥＬ呀！！！

準備265磨成日

其實仲升緊

熊 G E L 熊 熊 哈 熊 G E L 熊 熊 哈 熊 G E L 熊 熊 哈

你地點解睇到我買咩嘅

唔緊要 幫牛軍GEL下先

未咁快啦
今個星期必有好戲

mon住左你

又頭盔

CALL 左

wa 媽味呀！！！！！

平晒倉唔俾你地睇

出術出到上證MIKI一齊拉

牛軍跌跌吓轉做淡軍 轉完又升返 夾死我啦

聽日 268 唔該

嘩
真係升番
早知set價唔睇算啦

止SHIT啦屌

咩升返買咩呀
我賣腎跟呀

你唔好報la ,好亂呀

太刺激 有啲頂唔緊
心口痛痛地

強烈建議傻淡傻熊收爹

兄弟 我地再一次齊上齊落

得一張期好難對付特別事件
下月開多張FOR 大法 & 高開即PUT

腳仔幫你搓搓佢

望住268
利申26680信念-1幫手足

本身set550走
驚驚地早走左

係囉千升啦屌

靜啦

牛Gel

OKOK 黎HK

我都想gel

call咗去賭場玩吓對冲，夜期再返來睇

收到

信念

諗唔到理由跌 呢下擺明夾

CLS 又一野抽上殺熊 再落

你開左好多張喎
264 265 (唔知有冇斬到啦) 26680
3張

屌痴撚線隻54103食格食到

岩先彈左一棍呀
我508買，諗住會去580，唔貪心要550
不過彈完落番 520走左

又羊

你要長揸call先得架嘛

信念硬淡

屌米同baba跌既話 今日真係會轉燈

264比人原地斬晒啦
有張265坐緊

謝b 羊羊下已經開到好多張

玩命嚴輸唔夠

有大法....

仲call唔call好

set 原地打 豬得幾多

call啦 低位呀

屌你老母 唔夠錢現金開多張

嚴守紀律呀ching 入得越多豬得越多

佢地忍唔住計贏幾錢既喜悅

你唔係買跌咩 fatfat啦

wa diu 265嗰張唔洗坐

一張SWING TRADE 一張DAY TRADE 打算係咁

想幫傻淡

QQ一下彈5蚊

上星期呀67

ching sick ball

玩完巴係咪要食屎

想睇

現在全玩完了講既野有冇人CAP圖

就轉燈 真係笑死人

唉 早知唔走張put啦

就到家鄉好感動今次無做止SHIT 撚

叻左

會員現在全都玩完了 第一次召集

會員現在全都玩完了 第二次召集

但平手既想走走先穿撚左26650啦

成個po清靜晒

開市半個鐘未夠就要食屎

沽啦唔該奈b

10點 信我 傻淡會有覺悟

同淡友手足講聲

穿過26650 但又回返

@奈b 有1000點比你 你唔食

點解你岩岩要有put，搞到我驚同船

嗚嗚

收左市啦咩轉頭又爆上夾傻淡啦

開市驚嗎

268

有本事坐點解咁驚

嗚嗚認輸喇，升返上去俾我走啦

中段唔比彈返嘅 又喺到gel

收市趺一點

我屌你老母大戶正仆街

熊軍收聲呀好撚嘈

走鬼先

洗定眼睇直播

大戶mon住post想睇食屎

又比機會

醉B張CALL 斬ED?

呢D時候梗係call啦 大戶幫手壓低價喎

熊轟反杯

一早50 點斬左，埋單-200 點

CALL 還好嗎

大法追返

忙緊其他野 唔得閒入市
吉吉過星期一

有本真好

唔玩la 唔玩la

其實10點棍都未出大家冷靜D先
唔好亂GEL 我想睇食屎

覺唔覺傻淡好撚煩

牛gel 啪啪啪 牛gel 啪啪啪

係 gel埋射埋好收皮

因為驚奈B

原來期炒到267 咁撚高

所以做左止shit 撚

唔挾高期 點散貨啊

柒撚熊

我都係點解星期一咁多野做

呢張gif 我今日先望到有隻熊係到
我之前以為炒車

星期一唔入市當睇方向
但我兩星期冇入過

佢日期炒咁高 如果跟傻淡plan行 夜期要向下炒日頭 現貨先可以裂口低開 呢幾日用大法睇定啲先

想call食反彈，張圖似有反彈食

忙到唔得閒睇 岩岩睇左眼QQ 一早上到600

你搏圓底？

係應唔應該入

首領第一次send出嚟我笑到仆街
Kind of 炒車
架車得返我同平凡巴

唉唔撚走 死落去啦67

你當我死架

你問個有bias嘅傻淡
Technical睇搏得過嘅
穿底+30斬

仲有我

炒車位都爭俾後面你坐啦，你咁多貨要多D位擺

首領
等你殺落去睇直播食屎

淡友唔好灰心
今日先係真轉勢日

我係車尾箱呀屌

有冇手腳俾D信念我???岩岩到家有咩要注意

死都唔跌呀吹咩

4個裂口想點撚樣呀喂

豬死人咩

睇黎改部hiace 愈黎愈多人

你想係咩平台直播食屎？

CALL 爆佢啦屌 我賣精去CALL啦而家

我就call左喇 你又call左未

跟26400 +1

彈番100點俾我走啦, 唔玩啦

奈B call緊定put緊

睇個樣 重有得跌

錢錢都比你羊晒啦

好彩冇入但張圖真係好似反彈到

低位call 爆佢值搏

我早左CALL
唔知走唔走到
俾番265我啦

終於唔同船

跌啦

唉叫左你咪call 住

補多一張啦

屌佢中銀出嗰隻恒指熊食格食咁撚多都咁高成交 中撚晒伏

俾265頭頭我啦
264尾尾都好呀
俾我落車啦, 唔玩啦

係咩
明明見你CALL左架

佢個架係艇
叫潛水艇

唔補啦, 好驚

又靠atmx 頂住

今朝咪升咗200點俾你班好友囉
而家跌幾十點就嘈嘈閉

冇事既

補啦
咁好機會

搏唔到圓底就直插架啦 唔入好過入

跌番200點比熊軍開心下先啦

贏少少走到就算
唔賺咁多錢啦,會俾人打劫架

d人唔會劫財架 call啦

星期一 天氣 陰
今天是星期一，開市奈B買call ，錢錢全都飛走了

夾緊一張啦

牛duck!

上兩星期日日妹
唔入就算啦

好耐無見過奈B叫春

又話星期1係升既

唔好再諗住上268啦 267都企唔到
呢隻位硬撚到

借咗20萬 年利率10厘

係連登見到呢d post有咩啟示

去到264尾尾放低我, 我自己再行番屋企啦

等埋你入多張先升丫嘛

法巴張26680 put 咁又200點

Cls 借錢炒股票正on9

敢黎

港女又插乜尻呀，乖乖地上270啦

功課又唔做就鳩買
可能連隻股嘅gay本面都唔清楚

263-266呢個位要磨幾耐先肯插番落去

佢26600食左

好似唔係幾樂觀咁
你知道那答案快提示我

聽日先升阿

可能以為apple係賣生果

好似係9月中跟風炒tsla 一入就即瀉

幾耐冇聽奈奈叫

有call未為輸

264 呢個閪位 連住2個膠易日俾人夾百幾2百點

送你上270仲得啦

上唔番265, 應該都係偏淡

要call唔該等低水先call

轉個頭啦 屠牛都要時間
諗起之前上水屠房果邊番工 聽到d豬叫牛叫

震你落車咋

係咪架, 唔好呃我震緊啦

睇淡買升

落唔落車 feel 到1陣彈一野

睇住張日K圖 橫行咁耐都唔跌 好撚on9

如果聽日先開始入市 買舊經定成長股？

又係呢d post

平手走左好彩

買完升先跌
點知姐

邊個會呃奈奈呀

買晒科技指數call啦 唔駛諗
派錢

點解會彈
想知

好想平張put cash out

唔好呀

落袋先係自己錢

俾480我落車啦, 唔玩啦, 錢錢飛走晒啦

逢低加call / 牛是常識...

但個位開得靚
好糾結

平手走左先 唉

硬拓啦 外圍根本無乜利好因素
疫苗 拜登 炒左3000點啦
歐洲日日爆到7彩 個個國家封城食自己
都唔知升乜春

轉一轉燈俾我止蝕啦

落左袋先啦
今日status:住洋樓養番狗

禾g chi 梨

一走就跌算啦平手

SG 265啦咁
由佢6落3

屌仆街!!!!!!!!!!

日日都係咁既

咪甘
機會大把

如人生可以扭轉像最初